姚教授唔係港共DQ議員會有嚴重後果咩 做咩而家要自己承擔敗選責任

上個月 蘋果報導

而家 from有線新聞

以為你贏鳩硬添 空降去選乜鳩搵票都唔做

姚松炎 口才又唔撚搭 又唔撚出名

幾時當撚左自己做政治明星?

掂

2k種票, 再加d 焦土, 廢票, 白票撚叫人唔好投票,
要佢輸, 並唔係難事